宜家英國護照仲有乜用?

遲d歐洲邊到都唔使去了

美帝唔係EU, 美國人歐洲都唁洗去lu

有咩需要去歐洲

無用可唔可以俾左我

過渡期後一樣去得仲免簽証不過入境排Non EU同只可旅遊，之後英國公民就冇權喺EU地區自由流動，即係唔可以喺EU 地區自由居留，讀書，就業，冇得買平樓.......等等原本權利冇晒。